本土派被保皇狗動議dq

大家睇下自稱白票本土派
又話自己唔係放生保皇狗
否認係保皇狗打手既關愛座hunter
點回應？
當然唔係屌柒始作俑者保皇狗啦

你地自己睇算

留意返賤虫泰已表明自己並非本土派

係既係既
今次仲直接話對方唔係本土

關狗

最近好似咩都關泛民事

根本有班人就係有計劃咁做
對保皇狗不利
佢地係咪會拉去泛民
用泛民轉移視線
我估部人肉錄音機好快殺到

樓主泛民打手五毛狙擊手
選舉時狂開post叫人含撚投泛民

而且重點都唔係佢係咪本土派
反正一定唔會係保皇狗
而係個種轉移視線既手法

泛民打手波台唔係台

錄音機又出現
連屌柒保皇狗既我
只要踢爆佢
就自動變成泛民打手

你成日用喎
一講泛民賣港你就人係五毛

屌柒保蝗黨但叫人含撚投賣港泛民
咪一樣賣港

來料啦來料啦
又開始轉移視線
你講多d啦
愈講愈多人知你真面目

推 關狗加油啊

關狗見今鋪冇得避
直接老屈反白票做投泛民
不過呢鋪佢太明顯
冇用架啦關狗

想問下，假如全體議員出齊
泛民反對+建制贊成

夠唔夠票DQ

我只係知如果保皇狗唔動議
一定係0%

唔夠

即係又鳩做一場

唔夠
同埋泛民都出左聲會保

都唔係
可以睇穿關狗

關狗真面目
當然關狗依加回應唔到
又用舊招
開新post洗版

cap哂你圖你仲好意思話自己唔係泛民打手

睇過？
放張圖出來啊？
叫人唔好投白票個張下話？
咁就叫泛民打手架啦

夠票先岩